依個就係我老婆大人啦

結婚相

仲昏迷緊 ？

兒登有幾多人睇過依個廣告

比你拎黎訓廳架，哈哈哈

男果個做廢老未

唔係梁思浩嚟㗎咩

係咪真㗎

仲有小強個爸爸

係明仔

每次睇都會俾嗰下突如其來嘅撞車聲嚇親

真實案例果個人呀

細個睇好撚恐怖

真係唔明你點解買咁大張梳化

你咁都唔明架 留返比你第日訓聽

下 唔係喎。係特約演員黎

前幾年學校先請呢條友黎唱歌

零二年七月九日

有聲

啲00後識條撚咩

依個就係我老～婆～大人啦

個時啲宣傳片都仲有啲港英Feel, 而家個啲垃圾嚟

個細路今年仲係同自己踢緊波

如果唔係我渣快車...我就唔會...